有無清支持蘇格蘭獨立?

約翰遜含撚啦屌你老母臭閪

自己都未搞掂

蘇格蘭集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

我要攬炒

希望天仔可以同蘇格蘭民族黨搭下路

蘇格蘭民族黨仲奶共過Boris Johnson

屌得好

咪玩 肯定係約翰遜條共狗抹黑

支持埋北愛

威爾斯呢？

歸英派情何以堪

係唔係有巴利同藍斯 一樣支持埋

你有無見過佢為香港講過任何嘢？
反而， SNP呢幾年多次去大陸見領導人
睩下呢篇報導

同小粉紅支持加州獨立一樣

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

搞死場運動 手足變哂condom
槍打出頭鳥
美國佬都唔支持
敵人反對的我們就擁護

英國外交及聯邦事務部 (FCO) 確認，其駐港總領事館於1月11日主動請求香港警方驅散及拘捕集結民眾。行動範圍亦是香港政府租借給英國政府的公眾地方，不受維也納公約 (Vienna Convention) 保障。

首相約翰遜：英國人值得用最佳5g技術華為

施雅晴

最好個source唔係話約翰遜應該支持蘇格蘭獨立公投咩？

歸西就有份

會歸左英之後再一次民主回歸支那

五毛！！！！！！！！

我揸bc
睇住你班傻仔喺度嗌平權真係cls
到睇倫敦啲樓比你班賤種華人炒貴晒點算

樓主成撚日分化 想害死人 上次支持加獨 就係想得罪美國 今次搞蘇獨 就係得罪英國
fack checked 五毛黎